# ریپوزیتوری مربوط به پیگری مشکلات سایت و اطلاع رسانی آپدیت های سایت

### برای اطلاع از آخرین تغییرات به فایل [CHANGELOG](changelog.md) مراجعه کنید

update 2.1.0a
3major/23minor/43patch
69update total
